覺唔覺hsbc個廣告好撚煩

係咁yoyoyo...

冇睇過

btw
環球金融
地踎智慧

果5秒鐘廣告一尾係到yoyoyoyo
就算係MC Jin我都咁話
成個廣告好撚戇鳩
Yo黎又冇意思
你個廣告係要夠attractive
你起碼果5秒rap返幾句
引人click入佢條片再睇full version架嘛

屌真係 仲要無插耳機睇睇下
跳撚到個廣告 係咁yoyoyoyo
一黎又尷尬 二黎d人聽到又唔知你睇緊乜鳩

而家冇用呢個口號
但證明佢之前嘅廣告好深入民心

Mc jin好慘